永不譴責暴力!!! 永不割席 !!! 原因顯白如此

好多謝 潘東凱先生, 令我明白自己為何永不割席
就好似一個醫學解剖一樣, 令自己睇清自己思想, 一目了然

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!